啱啱打完邊爐，成口蒜頭味

食腸仔時俾男朋友話好臭
男朋友:「你把口好嘟臭啊😯嘟你！我條何B仔會唔會變紫色㗎？」
我:「」

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

This

is

紫色bb啊